重想1020 有百萬人級數走出來，睇下連登我就知發夢啦

睇下連登，一係比７７７ Ｓｐｉｎ焦點，走去講樓
一係十幾個ＰＯＳＴ討論陳義士，討論唔係唔得，但一個集中ＰＯＳＴ 得唔得，成個台十幾個有咩用

再睇１０２０ 得一，兩隻小猫。
連做佐宣傳的打卡ＰＯＳＴ都無，連鼓勵士氣都做唔到
我就知想有返咁多人出來，發下夢好了

好啦，講完
做冷氣軍師都幫手推行動ＰＯＳＴ啦，推ＰＯＳＴ都做唔到，就不如叫自己廢人啦，唔好叫軍師了
——————————————————————————————————————
❗️【吹雞】請大家幫手呢幾日盡力推行動post 更新於: 15/10/2019 23:05
特別係20/10 民陣遊行

【重要】20號 民陣九龍遊行 時間及地點

#行動 #民陣大遊行

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

#行動 #民陣大遊行

民陣：十月二十日九龍見

#行動 #民陣大遊行

(緊急)(突發)民陣已入紙申請10月20日九龍遊行!!

#行動 #民陣大遊行

如果大家希望20號重現超多人的現像，請重回616,609的宣傳力度

#行動 #民陣大遊行

(行動) 面具人鏈 和理非集氣活動

#1018 #全港人鏈

[行動post] 請用1018 18區人鏈 1020民陣九龍大遊行 推文

#1018 #全港人鏈 #行動 #民陣大遊行

【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

#網戰

樓主都要自推嫁

好多打手同五毛推其他post

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

急需打卡ＰＯＳＴ

Pish

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行
10月25 7am遊行式行路番工

[緊急] 19/10 未有活動？？？

連登有百幾萬人睇咩？查陳女士案有咩問題？想有百幾萬人遊行唔該share出去連登外面啦，淨係識屌人
push

push

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

需要文宣進場 幫幫手

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文唔該

推

講樓又有乜問題呀
代表緊林鄭到今日依然係想班後生死
繼續炒高樓價益中共呀!

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

Push

幫推!!

一定去！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

多人回post就代表多人？

訓左冇睇星期六日前俾連登仔講到失敗到遊行
最後尾係咪冇人出黎?
改過個標題,咪撚再放負好冇,激將法冇撚用架